一人一個戲/劇名改成 XX吧！XX！

回魂吧！小醜！

收皮吧！樓主！

奔跑吧！奴隸！

自殺吧！ 特攻隊！

已秒